「做實事」投訴克警，正式啟動

而家盧狗話得33宗投訴，受傷嘅點只33個。